［沙展22］投訴沙展22 疑似有回音

各位巴打
我今日終於收到投訴警察課既email
入面有個case no.
係咪即係代表佢地接納左我個投訴 幫沙展22 開左個file啦？
另外有無人知個case no.係咪可以上網check野？
我上左投訴警察課個網都唔見有野俾我trace個no.

有無同樣有投訴黑警既既打都收到回覆？

巴打*

警察投訴課是police in charge

我都知 不過都希望如果真係開左file整花佢都好

都要盡力做野搞9佢

佢地唔當係花
佢地當係功勳

玩你兩年，然後無疾而終。

傻仔，開file 做比你睇咋，我諗最重懲罰都係書面警告

覆個template就有希望？
咪傻啦 全部自己人
一聽到要成立獨立委員會就扮晒野？含撚啦死黑警

但我支持巴打真係實幹，大把人說到乜乜乜咁，到做野就無影

支持你呀巴打唔該晒你

我係唔會灰心 會繼續send email去投訴 加重佢地workload都好

就周佢玩落下

警告佢都好過咩都無啦
唔通由得佢兇細路女啊

巴打你都可以一齊投訴佢

一齊老投佢！

推

理論上係 因為我都投訴左佢 仲等緊覆

不過預左都係自己友幫自己友

記落p file入面已經執到